{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "호반캠핑장"
    },
    "text": "湖畔オートキャンプ場は慶尚南道密陽の正覚山に位置するキャンプ場で、きれいで広々とした湖の景観と美しい夜景が見られます。 このキャンプ場は小さな湖を中心に計3区域に分けられますが、階段の形でサイトが分離されています。 それぞれ湖畔、正角、梅とサイトごとに特徴が異なります。 湖畔サイトは湖が目の前にあるので釣りに最適で、梅サイトは便宜施設に近いので便利です。 定刻サイトはたくさんの席を持っていますが、ここでは子供たちの最高の遊び場です。 トランポリンは安全のため、幼児用、低学年用、高学年用に区分されており、待たずに楽しむことができます。 夏にはプールも設けられ、子供たちが水遊びを楽しむことができます。 湖畔オートキャンプ場周辺には、オルムコルケーブルカー、シレホバクソ、密陽オルムコル、ピョチュンサ、マンオサなどの観光地があり、連携観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "湖畔オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "湖畔オートキャンプ場は慶尚南道密陽の正覚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "湖畔オートキャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "湖畔オートキャンプ場はきれいで広々とした湖の景観と美しい夜景が特徴です。"
        },
        {
            "question": "湖畔オートキャンプ場は何区域に分けられていますか？",
            "answer": "湖畔オートキャンプ場は湖畔、正角、梅の3つの区域に分けられています。"
        },
        {
            "question": "湖畔サイトは何に最適ですか？",
            "answer": "湖畔サイトは釣りに最適です。"
        },
        {
            "question": "梅サイトは何に近いので便利ですか？",
            "answer": "梅サイトは便宜施設に近いので便利です。"
        },
        {
            "question": "定刻サイトはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "定刻サイトはたくさんの席を持っており、子供たちの最高の遊び場です。"
        },
        {
            "question": "トランポリンはどのように区分されていますか？",
            "answer": "トランポリンは安全のため、幼児用、低学年用、高学年用に区分されています。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんな楽しみがありますか？",
            "answer": "夏にはプールが設けられ、子供たちが水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "湖畔オートキャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "湖畔オートキャンプ場周辺にはオルムコルケーブルカー、シレホバクソ、密陽オルムコル、ピョチュンサ、マンオサなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "連携観光を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、湖畔オートキャンプ場周辺の観光地を連携して楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 390
    }
}